真心覺得李健和比C朗更配得上球皇稱號

其實明眼人/識波既人都知
李健和>C朗
成班牙朗迷係度死撐

講真,球皇其實天知地知你知我知係要扭得,講真和仔變向落底腳法幾好唔洗我講,
C朗就算入幾多波拎幾多獎都係=入球機器
仲有和仔真係唔會插水

所以和仔>C朗

和仔雖然帶唔到香港隊拎冠軍，但睇過佢YouTube啲片都知佢場場一扭十，話落底就落底，傳底就傳底，唔似得牙朗淨識企禁區等餵，和仔球技根本完勝牙朗，而且和仔又同另一個無私球王歐偉倫學埋單刀橫傳，唔似得牙朗咁獨食次次單刀都自己射，無私又完勝c朗

雖然牙朗入波多過和仔小小，但係和仔會墮後拎波組織，令隊波更上一層樓，牙朗就唔同，成日走靚位入波又唔讓啲靚位比隊友走(e.g.賓施馬)令到隊波士氣大減，組織能力同對團隊貢獻又完勝牙朗

結論：真心愛足球/真正識睇波一定會覺得和仔比牙朗更有資格做球王，不服請睇YouTube 和仔精華片段

嘉華已經超越左和仔了

和仔就好似足球風雲入面嗰個平松和廣，有速度，有腳法，要入波有入波，但佢唔獨食，仲不停為隊有製造機會。朗最多都係做到入田仲，一撚味要依靠人餵波比佢，仲成日9射，浪費機會。

邊個係球皇真係ip都唔使check

都係果句
識波既都知李健和》》》牙朗
利申：和仔hater